\section{Ocenění}

V každé kategorii obdrží tři nejlepší závodníci \textbf{medaili}. \textbf{Diplomy} se udělují až do šestého místa. \textbf{Diplomy} všech umístění jsou k dispozici na webu erzgebirgsschwimmcup.de a v aplikaci SwimResults.

Dva závodníci s nejlepším bodovým výsledkem závodu – nejlepší bodový výsledek ženy / muži (podle tabulek DSV) obdrží kvalitní \textbf{plavecké oblečení} a \textbf{pohár starosty} města Marienberg. Při dosažení hranice 900 bodů DSV bude vyplacena \textbf{finanční prémie} ve výši \textbf{\awardNinehundretDSV\ euro}, pokud je podáno alespoň 2000 přihlášek hostujících oddílů.

Závodníci budou rovněž honorováni za dosažení halových rekordů – \textbf{\awardPoolRecord\ euro}, při současném dosažení 900 DSV-bodů \textbf{\awardPoolRecordNinehundretDSV\ euro}. 

Výkon s nejvyšším počtem bodů podle aktuální tabulky bude v každé vypsané kategorii odměněn \textbf{pohárem} a \textbf{plavkami}. Při rovnosti bodů rozhoduje druhý nejlepší výkon závodníka.
Ve všech finále mohou závodníci za umístění na prvních příčkách obdržet tyto \textbf{finanční prémie}: 1. \textbf{\awardAFinalFirst\ euro}, 2. \textbf{\awardAFinalSecond\ euro}, 3. \textbf{\awardAFinalThird\ euro}, 4. \textbf{\awardAFinalFourth\ euro}.

Ve finále juniorů (2009 ženy a 2008 muži a mladší ročníky) se při počtu nad 2000 hostujících přihlášek udílejí tyto \textbf{finanční prémie}: 1. \textbf{\awardBFinalFirst\ euro}, 2. \textbf{\awardBFinalSecond\ euro}, 3. \textbf{\awardBFinalThird\ euro}, 4. \textbf{\awardBFinalFourth\ euro}. 

Vítězové štafet obdrží \textbf{krušnohorské trvalé „putovní" poháry}.

Ve všech vypsaných kategoriích budou výkony bodovány následujícím způsobem: 1. 12 bodů; 2. 8; 3. 5; 4. 3; 5. 2; 6. 1 bod. V každé kategorii obdrží dva nejlepší soutěžící z oddílu body. Finálové a štafetové závody jsou bodovány dvojnásobně. Juniorská finále jsou bodována jednonásobně. Družstvo, které v celé soutěži získá nejvyšší počet bodů, obdrží \textbf{Krušnohorský plavecký pohár}. Nejlepší družstvo prvního dne obdrží \textbf{Juniorský Krušnohorský plavecký pohár}. Obě ocenění jsou trvalé „putovní" poháry.

U příležitosti \eventIteration. IESC bude pro tři nejlepší týmy vyplaceno \textbf{\awardClubFirst\ euro}, \textbf{\awardClubSecond\ euro}\ a \textbf{\awardClubThird\ euro}. Platí bodový stav po zakončení všech závodů.  

Vyhlášení vítězů je součástí celého turnaje. V případě neúčasti závodníka na vyhlašování, zaniká jeho nárok na diplomy, medaile, poháry či prémie. 
