\section{Auszeichnung und Prämien}

In jeder Wertung erhalten die drei Erstplatzierten \textbf{Medaillen}. Bis Platz sechs werden \textbf{Urkunden} verliehen. \textbf{Urkunden} aller Plätze sind auf unserer Webseite und in der SwimResults App verfügbar.

Die punktbeste Leistung bei den Frauen und Männern wird mit \textbf{hochwertiger Schwimmbekleidung} und dem \textbf{Pokal des Bürgermeisters} der Bergstadt Marienberg ausgezeichnet. Bei mindestens 900 DSV-Punkten wird eine zusätzliche \textbf{Geldprämie} in Höhe von jeweils \textbf{\awardNinehundretDSV\ Euro}, sofern mindestens 2.000 Meldungen von Gastvereinen vorliegen, ausgeschüttet.

Neue Hallenrekorde werden mit \textbf{Geldprämien} von \textbf{\awardPoolRecord\ Euro}, bei über 900 DSV-Punkten mit \textbf{\awardPoolRecordNinehundretDSV\ Euro} honoriert.

Die punktbeste Leistung wird in jeder ausgeschriebenen Wertungsklasse mit einem \textbf{Pokal} sowie einem \textbf{Badeanzug} beziehungsweise einer \textbf{Badehose} geehrt. Bei Punktgleichheit wird die zweitbeste Leistung der Sportler berücksichtigt.
 
In allen Finals werden mind. folgende \textbf{Geldprämien} gezahlt:
1. \textbf{\awardAFinalFirst\ Euro} 	2. \textbf{\awardAFinalSecond\ Euro} 	3. \textbf{\awardAFinalThird\ Euro}	4. \textbf{\awardAFinalFourth\ Euro}

In den Juniorenfinals (2009 weiblich sowie 2008 männlich und jünger) werden ab 2000 auswärtigen Meldungen \textbf{Prämien} vergeben:
1. \textbf{\awardBFinalFirst\ Euro}	2. \textbf{\awardBFinalSecond\ Euro}	3. \textbf{\awardBFinalThird\ Euro}	4. \textbf{\awardBFinalFourth\ Euro}

Die \textbf{Siegerstaffeln} erhalten echt erzgebirgische, ewige \textbf{Wanderpokale}.

In allen ausgeschriebenen Wertungen werden folgende Punkte vergeben: 1. 12; 2. 8; 3. 5; 4. 3; 5. 2; 6. 1. Es erhalten in jeder Wertung die beiden besten Aktiven pro Verein Punkte. Die Finals sowie Staffelwertungen werden doppelt bepunktet. Juniorenfinals werden einfach bepunktet. Die punktbeste Mannschaft der gesamten Veranstaltung erhält den \textbf{Erzgebirgsschwimmcup}, die punktbeste Mannschaft des ersten Tages den \textbf{Junior-Erzgebirgsschwimmcup}, beide ewige \textbf{Wanderpokale}.

Zur \eventIteration ten Auflage des IESC werden für die beste Mannschaft \textbf{\awardClubFirst\ Euro}, die zweitbeste Mannschaft \textbf{\awardClubSecond\ Euro} und das drittplatzierte Team \textbf{\awardClubThird\ Euro} ausgezahlt. Es zählt der Punktestand nach Abschluss aller Wettbewerbe.

Die Siegerehrungen sind Wettkampfbestandteil. Bei Nichtteilnahme erlischt der Anspruch auf alle Auszeichnungen.
